全連登都等一陣trump推冧樓市

冤有頭債有主
推冧ccp好la

之後樓市繼續gogogo

醒啦喂

咪燈 一陣燈撚到侵囝跪

驚我瞓唔著呀

又驚又喜呀
好矛盾呀

demon 一定要消滅
跌十零個percent好啦

邊度有直播

Mr President
After taking over HK as part of the United States, please employ me as the chief of the housing department. I will try the best of my ability to keep the property price of the city of freedom to infinity and beyond.

又燈

直播樓價
爆跌緊la

早前盛傳以天價成交的鰂魚涌太古城海景單位，土地註冊處顯示，單位最終落實以4,030萬元售出，呎價仍高見3.16萬元，無論售價及呎價均創屋苑新高。
成交單位為春櫻閣頂層連天台戶（屬屋苑複式戶），實用面積1,277平方呎，早前曾一度盛傳以4,600萬獲買家洽購，據土地註冊處顯示，單位最終落實以4,030萬元售出，呎價31,558元。單位內櫳十分殘舊，相信今次買家亦要為單位進行大進修。
單位由收租集團永倫持有，早於1986年以175萬購入，一直作長綫收租用，持貨34年，易手帳面獲利3,855萬元。
據了解，上一宗複式戶成交於2016年錄得，當時銀栢閣連天台戶以2,800萬元易手，面積同屬1,277呎，今次成交價比上一次高出逾4成。
事實上，今次複式單位成交價仍非常誇張，以指標豪宅薄扶林貝沙灣為例，日前一個低層1,332平方呎的3房套房單位，成交價仍僅3,670萬，呎價2.8萬元，故今次太古城的複式單位，比不少豪宅屋苑還要昂貴。

向上大插

開始推了

你點推的

唔係我推
係mr president推